hi 淡友 (999)

1001唔開post

牛左過夜 同我30000點

人生已完

1001唔開post 輸死佢

忍手到手空倉港女算9數，等1137出成績表

利好多

阿加雷斯巴你點?
咩15年人工,你講堅定流

美期跌緊

空空哈

牛過

人踩人啦

撚有心情開咩

9 up 下話，點輸咁多

235熊靶已打

冷靜下先。。。

Wfh好好,今日爬格仔賺到個焗豬

243熊過

升穿佐開市價
升901收市
反彈浪高過前一浪
究竟係咩旨意呢

疫情仲係幾何級上升緊
好難估呀
空倉最穩陣

但有7500係手，都唔敢郁
想溝又唔敢溝，唉

你好似無借錢?
咁輸極有譜啦

新手留意下，依到討論區黎架吹水佔好大部分，好多人根本無貨係到鳩吹，講野唔撚洗負責任架，成班傻散好心做下功課啦屌，股市搵兩餐你估買牛熊一買一賣咁撚易呀，咁易香港無窮人啦，依到賭場黎架你買大小都睇路紙啦你唔通聽完隔離果個就買咩，要搵錢就要做下功課上下錢家有道睇撚曬先入一兩手trade下學下野，咪撚比人點係到見撚到人覆咩app咩黎架就火都黎撚埋，google全部有懶撚到咁咪蝕錢囉，要賭直接去澳門啦

真係輸都抵輸
一D腦都唔用,過到今次都過唔到下次

我2017年到今日輸左50個
上半生加埋輸左超過1球
人生已完

加油

玩正股算啦

有無巴打今日輸錢
決定係度聽人告解
大家輸錢唔使唔開心
望下我呢個輸撚到仆街陷家鏟既柒頭就會開心番
我估無巴打輸得甘過我掛

人生太短 出手要更大
做人做狗自己揀

你計成世人
我都輸左成球,唉
仲要差銀行錢
你無借錢已經好好多啦

夜期暴跌反彈已完

數格仔2000本，賺300，輸600，下次3點之後真係唔好數格仔

夜期巨棍落....

屌你大戶又撚牛軍

以後開post #01 係咪一定要貼依段

上面有巴打輸左成年儲蓄

事不過三
聽日跌撚返到你仆街啦

淡友教教義

我正股輸緊十幾個
玩牛熊執幾k都開心
咁撚執著有撚用咩
係你就係你ge

晨早之星+琴日陽燭都造淡
琴日仲有條友話咩唔熊都唔好追牛
調返轉就真唔牛都唔好追熊
琴日afk左一晚好悶

輸哂儲蓄太小事
無借錢玩其實輸極有譜

佢潛左水help

既然cut 人係好消息, 入牛

但我乜鳩都無 租樓主 得份工 好空虛
玩咁內最HIGH都係上年貿易戰贏過80萬 最後輸鳩晒

玩即日 好撚彩走到

淡淡絕望未

熊過

嘩 有80個都唔拎出黎去旅行嘆下

吓。熊軍呢？

%計輸左幾多身家

我先80%

死哂

我都即日，238熊即走

嘩巴打你同我咁相似
我早排又係上到差唔多700K
不過浮雲,好快輸番哂
最近斬手指之後發覺最難受係寂寞
所以決定繼續上黎吹水同埋比大家輸錢完恥笑下我

100%

到你贏左80個個陣你就想贏層樓翻黎
無咁易甩身架

939 最尾枝棍咩料

無咁快既
會先AIM贏首期
贏完首期就想贏半層樓
贏完半層樓就會想贏一層樓
直到輸哂為止

準備好夜期升700未

yes
個時心態係差少少 贏夠1球收手 但次次都係死過夜 屌

內銀邊值呢個價 炒高左自然回落

夜啲，熊係夜行性動物

我琴日已經出黎串佢
費士有人聽佢鳩up

真
賭中就睇樓
賭輸就跳樓
好公平

輸錢又唔洗恥笑 要笑就笑點解咁耐都抽唔到身

無人勇過面仔 面仔起碼會貼圖

佢輸佐80
佢手上既本，佢要贏夠500%先翻到本
仲要再贏多80個先再諗贏層樓
幾耐之後既事

q巴80萬小弟瀝瀝在目

我今個星期跟cfu 行
所以聽日係跌

236 熊？

好好笑btw今日個股神去咗邊

237 今次醒左

all in 近熊, 聽朝睇樓

跳

祝君好運

有幾近,分分鍾聽日趺

上年死係8月2晚
侵侵途中咀炮同蝗國反面
道期升緊二百幾
沖過涼返來插緊6-7xx

真係跌就恭喜

之前過夜獲獲仆街 輸10幾K 依家玩即日仲有幾K執..

今次死無限QE

身家得返百五蚊 邊到跳樓好

個次真係仆街，我今次中伏最勁係上兩個禮拜美股本來跌700，突然之間升1000點，一野打爆左我個倉

咁你而家仲有無本?

輸幾多

雷斯巴你點呀?
最近輸好多?

建議係街攬炒一隻狗先死
IFC排緊隊

呢度咁多巴打陪你，傾下計先

無了 得返交租錢同生活錢

正路應該慘唔過我...
我係入不敷支...(雖然係屋企人突然叫我交2皮幾導致)

一齊食草

搵份維修既工做,買重保險比家人,係藍屍屋企扮意外

BTW我試過成副身家得返2蚊,咪又係咁捱翻返黎

你發生乜野事

好冇用信用卡入落ig 到追

希望雷斯巴講笑
佢係淡友POST好耐

想跳樓咪做

你今日輸好多?
唔好啦,愈追愈輸呀

6成啦 以後買voo qqq算

Ptu巴要加油

現在全都玩完了

應承大家唔好拎埋呢一份錢出黎買就得
心態一崩潰好易做呢啲事 到時跳樓都唔掂
專心翻工儲錢 開少啲股票App 享受下生活先

大DODO:我一早睇準個位啦

唔好 你宜家係失去理智 結果係 贏小小/輸多多

都有四成剩，唔洗頹

你有跳樓嘅覺悟嘅就得

係,真係不歸路
有草食算係好

斬死條廢老侵

努力捱呢年半2年啦

一齊

咁我又唔會
我無人無物
呢D錢都拎來賭會訓街
真係如果人生唔接觸股票
靠打工 30歲左右
係儲到首期

最痛苦係令身邊人失望唔係輸錢

呢兩日沽左跌得太深反彈上去呢下真係可以死人其實

係咪確定步入牛市？

有冇話諗住買邊度？

係 第一站24700

今朝打左靶之後以後都唔玩工具
專心每月出糧入兩手正股收息

無錢無樓 又老又醜 邊鬼個個要你
我可以講跌左落個LOOP
想搵大錢 > 輸撚晒 > 唔想害人> 害怕接觸女性 > loop

qqq巴，我想問下你有冇計過你自己輸咗幾多左右？

睇頭幾頁

所以話月供最大價值就係強制自律

港災根本好難玩 波幅太大 是但插一日或升一日都夾爆
勸各位短炒既呢排休息下

決心
輸到一個點之後會有覺悟
夾埋輸左三四年人工

100我諗真係會跳樓

唔好

你借到1球即係你人工或SAVING有返咁上下啦

咁我自己手動供
唔啱價咪等

幾厘

又要從頭上路儲錢
不過叫上左一堂

男人無錢會自卑 唔好話多啦 無幾十萬積蓄 D女都唔要你啦

學生每個月還到25
傳說中嘅連登仔FG

我都好少屌人，不過唔好戇鳩啦屌，唔好以為自己贏少少就少年賭神，屌你老母，賺錢好撚辛苦，好玩唔玩落去玩牛，留返啲錢，孝順你父母啦仆街仔

你確定你之後會贏到？
一輸左你玩完

點解個個都輸錢

又一件心態崩潰
追啦追啦 輸夠當交學費上一堂

我直頭入都唔入，吉倉好過

當你以為你自己贏撚硬，就係輸嘅開始

女友想住奧運,但最舊既維港灣都實在太貴
如果我自己一個出哂佢唔出,真係AFFORD唔到...
我自己覺得YOHO MIDTOWN最好,近女友屋企
新地樓,地鐵上蓋,最近啲2房由820萬左右跌到700-720,尋日有單低層2房675萬,個價好吸引
唯一係驚比鄉黑打
另一個選擇將軍澳
但同佢屋企相距極遠
將軍澳啲上蓋同MIDTOWN同級普遍貴50-80萬
而家仲諗緊
希望說服到女友住MIDTOWN

錢都未識搵 仲想借錢炒股
輸死自己仲要輸埋屋企人既錢
你諗都唔好諗

等同之前26000跌到21000時嘅你一樣

新手可能會 老手輸慣左 麻木晒 贏錢同輸錢個心情都唔會有咩大起伏

港女26000> 21500>23500都叫波幅太大
咁道指29000>18000>21500 叫咩?

巴打,總有女岩既
再唔係咪識30歲以上既女仔
30歲以上仲係單身既女仔,好多時會比較心急,無咁高要求

果陣我輸緊贏果8皮昨呢幾日賺返有突
最緊要識控制注碼

你大約幾多歲到？

QE威力大到咁, 希望佢唔好彈咁多

反彈真係輸死人 呢句真係冇錯

如果你揀元朗，點解唔試吓朗屏8號，價錢差唔多，新樓盤間隔仲要幾好，西鐵站上蓋，一出就元朗大街，價錢來講我覺得都唔差，所以我都諗緊換樓，但係要諗辦法不如你叫佢試吓入去住下先，我老婆之前住將軍澳，而家搬入屯門返唔到轉頭

將軍澳就生活指數偏貴，如果你入嚟大西北住會慳返好多錢，跟住同佢講話可以嚟緊儲多啲錢去旅行，呃呃氹氹就搞掂

你老婆TKO出身,搬入屯門後反而鍾意住屯門?

感覺Midtown好過朗8
Midtown 樓下有大商場
同埋新地樓

係啊，

全撚部人同我跪低向五斗巴道歉！

張圖好正

我早幾日都係啦 衣家輸一皮 好過十年後輸一球
衣家牛熊每次買兩三手就算

你當打機跌撚左會開心啲，當課金買經驗囉

痴撚線 借成球野賭 呢到真係賭仔post

認同qqq巴
就算人地冇咁高要求揀左你, 都唔等於自己滿意自己
都想俾D好D既生活人
一諗到咁就不如費事煩, 咪L搞9人好過

子言巴老婆係好女人

反彈輸死人

道期準備千升 夜期are you ready?

美期咁爆得
無睇2個鐘上到214
今日做淡會輸死

開市238收市可能242添

聽日要跌回下氣
熊軍歸位

推到淡友po 上1000就準備千升了

股災 唔係話港女 慢牛慢熊時先賺到錢

呢個po今日變左圍爐po
睇黎大家都輸得好金

大家都係好男人

唉真係好煩
我自己一個出哂錢買Midtown/TKO上蓋屋苑
佢都唔多滿意,梗係想住奧運,sosad

都是窮L

值得咩

夾死淡友

咁佢而家住緊果度係上蓋頂層特色戶,成1300呎
唉

我係學生今年年頭開始炒股咁啱撞正幾隻醫藥股爆升汁咗幾千 之後換落大股 點知股災無止蝕輸咗3皮

屌你熊2反彈正常反得大概15-20%
2日就同你彈完上去想點玩呀

我唔係今日輸既

巴打你玩正股無玩牛熊,好叻仔架啦

學生輸三皮血汗教訓
好過第日出黎做野輸三十皮

正股驚閪

熊軍集合

其實毒撚1個更開心 你領悟到嗎

開市俾人夾咗200點大期2張走咗
低位再買咗10皮嘢long call 計返仲有贏

之前輸太甘手痕1000蚊入左隻牛即日打左就無玩過了

買正股啦

會供死你，壓力好撚大

Btw，我呢，就唔會理佢，首次置業係好重要既事，唔好比女人改變到你嘅諗法，買樓緊係你能力範圍內做到，又唔使呼吸plan，仲要預留俾自己有機會失業2個月，我有個朋友，兩公婆夾埋先搵個$45,000，走去買樓，攞晒佢屋企人所有錢俾咗200萬首期，而家每個月仲要供兩萬蚊一個月，未計管理費，最慘係佢老婆做銀行，嚟緊好有機會俾人炒，你都唔好話唔驚

熊軍比人挾兩日就死晒？
唔係呀嘛
聽日收復少少失地先啦

成日9叫個D唔見晒

利申: 9叫

我18歲一開期指戶口即輸10皮都係咁啦
而家咪又幾好

銀行點會比人炒

正常係三份一喎/二份一

你18歲已經有10皮俾你輸 你已經係人生贏家啦

夾左成二千點，化灰

邊有咁多

你係咪講緊跌嘅幅度嘅3分1

朗尼巴依家幾大

講真 聽日點都回一回
熊軍出擊

旁觀者不需理解

34 歲啦 仲踢緊波

你睇下美期

得閒打下機, 打下J, 又一day

最近阿媽建議
佢地今年買MIDTOWN,到我結婚果時
我同老婆聯名買番間嘉湖,佢地搬過去嘉湖注,我同老婆住MIDTOWN,你覺得呢個操作得唔得?

2020年2月21日 · 香港匯豐銀行全球大裁員 ... 因為2019年第三季營收持續衰退，香港匯豐銀行( HSBC)

銀行年年都炒人喎

買左隻235熊死左啦
唔玩牛熊了

係

睇下做咩位 大行backoffice成鳩日斬人....
不過東家唔打打西家

屌你幾時可以教到derby上PL

我以指數計呀

哇700幾啦

屋企人幫我交學費
我借學費

夜期未開 ig就升定200慶祝熊市完結

其實係 現代人有電腦 基本上唔會孤寂死 要女咪打下J發洩下就過去了

打左兩次靶 驚了
Btw 236熊過緊夜 又打多隻

一買熊就夾成千點 退出牛熊
allin左隻細價股等番身

獅子姐，中資同行山一般唔炒人

你18歲交完學費依家賺到笑

擔心佢姐，講真嚟緊市道真係差

我到家下都on99緊

係，風雨欲來，所以我先熊盡佢。。。點知收哂皮。。。

當年好撚驚
即刻去搵pt做 諗住返工對沖

死係反彈冇計，中過一次下次就會小心啲

彈到幾時。。。 我d 客其實已經半死。。。

講得好，屋企人錢都唔係咁借

熊軍

轉牛軍了

跌番d 來比我上車ok?
209 走哂d 道指揸上

熊軍連夜期都無得gel

呢啲人唔驚佢輸 最驚佢第一次就贏化身股神

快啲上返24500好嗎

聽日都陽燭就三隻白武士

見到d淡友比人逼害就好似見返一年前既自己咁 你老母比人夾到上三萬死左

麵麵

又黎三白武士

你一講，我就諗返起麵仔

個個買咁近，近期淡友咁心雄，要還嫁

因為其實要睇你屋企人有冇做嘢，同埋你本身有幾多錢首期

如果佢哋買嘅話過唔過到壓力測試？定係你都係要做擔保人？定係你都要落名？

正常來講而家早啲買MIDTOWN，假設你五年-六年後結婚，如果樓價升值，你有機會可以再二按，到時候你買第二層樓嘅壓力就會再低啲

想問問大家開熊係咩原因？我係因為睇佢期結估收喺23000先走去開熊。

都已經keep 1000點距離，都係夾死左

未睇名之前以為老母面講既

不如置頂

巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！

E家千升千跌都當食生菜咁 起碼都兩千點啦

因為我都係用樓按樓嘅方式去買，最緊要你計下嘅供款額，最好可以用租金搞掂佢，記得要連埋管理費同埋差餉，嚟緊兩年後我應該都買第三間，所以越早上車就越安全

俾人夾到心很累
明知winter is coming ..

如果係佢就畫埋圖

鳩sir啊

返咗家鄉未啊啲股票

已經慣左

買咁遠錯邊都好傷。

227開第一注
215-220撈左2次
你話呢

有隻240熊都等緊打靶

正啊

我唔夠定力，228就走哂

買升又輸 買跌又輸 玩正股又輸
好撚想死

唔知美期會唔會又升到熔斷 然後鳩夾上去
噚日已經係咁俾佢夾咗幾舊

如果你相信熊2理論，一個星期/一個月

25000先諗

佢地full pay 買呀,樓換樓

財不入急門

再咁升，下星期到26000.....

係咪winter要事後睇先知，好似。

不如買返間錦綉花園成家一齊住 ^^)

其實大家睇連燈就估到個市風向 開始有人叫做好慘過做雞就知淡友係時候要落車

不過而家咁快就出到大絕印銀紙
等幾個月後問題浮現時仲有咩招救

再印多啲

過夜熊開始驚

唔駛驚，聽朝就冇左

出面個見底vs熊二post，熊二大比數就知連燈幾多傻淡 ^^)

點解咁睇唔開，唔牛都唔好熊住

做好心理準備
聽日又係重生日

過夜熊排緊ifc

熊軍突然人數大幅減少

聽日高位入熊

我又熊呀仆街
打9我靶呀笨

同日更高位放熊

特價熊
最後上車機會

蘿莉巴你尋日D熊點?

仲有400點期就可以開沽

朝早就打左靶

無睇1個鐘爆post爆到咁發生乜事

咁快又課金入熊

大家分享心路歷程
好感動

236熊 連續打靶三日

咁岩呀師兄，我排到北角喎

本多終勝

我就入左熊既
夠晒疊馬

唔會既

味嚇淡淡好喎

240熊等死揮手區

熊軍一定戰勝歸來

開始慢熊未

已經入牛

熊仔逃生門開架喇仲唔走冇得走

要是能重來......

聽朝放心 熊軍歸位
跌500基本

熊價跌？

唔知今次熊市熊軍輸幾多呢^^)

歐洲三傻跳水中

可能輸到要食二手飯😳

熊軍集合
好消息出貨是常識

聽日見24500

美帝升未得

28500ok？☺

聽日25000

24000 目標不變 但要回下氣✌🏿

認真問
sdow有無可能上返7字頭 自己on9 唔記得cancel張單 搞到依家坐左喺度
計數起碼跌2000點先有可能上返70
諗緊斬唔斬倉 定止蝕
認為市會跌 但個市磨到上唔到70我就pk

降息是賣點不是買點，是好朋友我才告訴你的 ^^)

睇埋今晚先

夜期轉燈

咩事

得番3日期結一對238LcLp都仲要六百幾點乜野世界黎

來緊美國股市一定唔會好，你唔等錢洗又耐心嘅實返到家鄉

等兩分鐘又變返綠色，放心

依啲問題點答你，知既發左啦

唯一可以講做淡友一定要識止蝕，唔同正股驚西可以收住息等回鄉日^^)

救得一個得一個聽日唔走就JUMP架喇

假㗎 一定係升唔會跌

利申熊軍

我估點都唔會穿40 依家都55啦

又紅返

再等多兩分鐘啦

但有無可能之後跌得唔多 或者慢跌 跟住磨到無70

咁樣回番落去
Cls

明明說好是兩分鐘 ，兩分鐘之後又兩分鐘，兩分鐘之後又兩分鐘，就快十分鐘了老大

如果樓換樓，我覺得你個價值唔大

反而不如幫你俾首期，然後係你能力範圍內供，就算你自己唔住，你都可以租比人哋搵人幫你供樓，起碼你供唔掂，仲可以返屋企，仲有退路，同埋你固定會儲到錢，起碼唔會亂咁用先，你自己一個人首次置業仲可以有九成按揭，分30年玩，到時候你結婚都唔使咁麻煩，又要再諗買樓嘅問題假設如果你到時候唔結婚，10年之後你仲可以攞層樓再按，再拎返啲錢出嚟做其他嘢/換大啲，個人小小見解

終於可以打j

美國實體經濟又未爆煲，感染雖然出咗，但係EQ會令到個泡沫越來越大，嚟緊只會越來越差，你冇信心嘅話可以走咗先，我個人愚昧嘅見解係覺得會比之前更加低，當然錢係你自己

呢兩日反彈都係比下面交下戲 上到235 真係意料之外

交學費以後要識得set止蝕位
不過我係無估到佢升咁急 一日2000 今日第二日
不過sdow好過sqqq同tvix
起碼真係跟道指 只要dji跌夠2000 我就返到

期指擺明又係畫緊頭肩頂啦
技術性調整 沒事沒事

會唔會真係俾人講中咗，上返26000

屌我都係

搞乜9飛插

咁無辦法啦
我抄高手心水最遠都係彈到250

下次你買啲咩講聲我地知，我地買你對家有錢賺再分1%比你

熊軍 ! Assembly !!

牛左 jump

我琴晚都好l淡定
lockdown之後chain其實斷緊 大陸就係一個例子 之後實體經濟一定爆大鑊
無限qe都唔會真係無限
但個市真係升得好急

夜期低水

熊軍出返黎先
輸人唔輸陣

終於跌喇屌佢老味

荔枝大哥出黎gel 下先

今晚有冇心水

預左打靶，246

聽日美國出失業率，而家估係咁，牛定熊自己諗

熊軍來到要光復這香港

熊軍出黎開party

DAX已轉燈

246 起碼聽日唔會有事啦

低過預期
牛

快啲跌啦，好想返家鄉呀

三賤唔係長熊咩

d人冇野做會買股票
牛

日本咩事

岩岩收工未砲
睇下先

有300$ 跟你地

？？

其實熊仔唔洗驚

我公司同啲上市公司合作

依家市道差到不得了 歐美單停晒咁濟 隨時cut人手

港股黎緊must直插

-500

聽日睇下高開定低開

高就入熊 低就等收巿前可睇

真心好男人
個人正面冷靜又體貼
咁怪得咁快成家立埋室

點似得我

美期高位跌左幾百嘛

今晚美股預測

尋日美股再一次返上去20000點直逼21,000嘅水平，究竟今晚有冇可能可以手得住呢個位置呢！

根據可靠仙人情報，有大量黃牛沖左落海，實屬罕見現象，尋晚美股製造左一個跳水台，相信今晚美股都會跟隨黃牛一齊跳水，直接跌翻落19,500點嘅位置

跳gelllll

你成日叫G ?

傻牛 想gel撚爆你地

準到痴線

同叫G有咩關係

壞男人囉

哇插到

牛過左夜

有冇update版？

黑期跌緊

吓，牛軍今朝唔係好撚串架咩

阿寶咁準

奶西啦牛撚左

以我之名
明天收牛皮

驚閪咩反彈一星期至一個月

跳gelll

都未開波已經1000點

要mark 低傻牛名單 binc

1. 燒腩四寶飯

我屌，準撚到我驚

本身好專一
但係發現根本係on9,冇人會珍惜
利申而家冇女

有咩爽得過高位放晒啲longcall
然後見佢直插500點

做咩第一個就bin我

熊軍又贏

多謝子巴

爽過打飛機

你大將軍
資歴最耐

Allin左7200同恆牛，邊到仲有位跳樓

唔好講咁多 插返落2萬先啦

Ching ho ball

賺咗一倍 如果留係家下應該要倒輸

點解皇室可以中到招

我都想佢回返啲比我買
熊軍加油

+1 十幾萬恆牛
聽朝不問價放

平手走，都爽個打飛機何況仲要贏錢

你個期結估錯咗

牛軍唔係好撚串嫁咩

比BJ害死

牛軍收皮了

事頭婆仆街了

好有故事

要跳了 ifc?

點解唔得
成間屋都要有人幫佢打理有廚師煮野佢食
是但一個中左佢都有機會中埋

好彩忍住手，但我係睇跌架但唔敢買

未必嘅
都未完
我就覺得會再升
話晒大戶應該有好多好倉
245啦245

冇人會夠膽買除非你係賭徒

成個氣氛咁好，你點會覺得佢會仆街

唔好，捱唔到

信念！！要對得住你個名

後日升返啦
怕毛

道期轉燈

又要坐 qq牛

岩 理性既根本依一兩個禮拜唔應該入手

呢一兩個星期牛熊都食價加貴左1.5倍

屌, 800 點一嘢冇咗發生咩事

190

1929年有冇qe?

傻豬 幻覺黎

牛軍用完個場未

話說子言巴你走晒o的call未

有十幾萬牛過左夜 點部署

我國王子確診

係時候比返個場我地熊軍
打左我兩次靶啊啦

有得食好食
9點半一陣又升過

真係峰回路轉.....牛軍gel爆左

日落國收皮啦

228蝕錢走咗，證明左我都唔係睇得太錯，個反彈真係唔係好掂

玩咁大
價值10幾萬定係10幾萬股

傻牛跳水圖

王子出事

係
聽朝9點半劏下牛先

我都6雞恆牛，呢獲仆街了

如果學到你既一半已經好好
我成日少少事已經鑽牛角尖...

Do mud lun yea

熊啦 王子出事啦

又大棍

嘩屌，查理斯奶廢炎

無限qe已經出埋本土撚都唔buy

你老母臭西，左一巴右一巴中晒伏擊

10幾萬...

王子出事超大棍都會出現

對唔住熊軍牛軍頭先gel得過火左少少 唔好意思 下次唔會 有事慢慢跌 唔好咁急唔好咁大力

夜期跌夠一千熊軍先好出嚟gel
依家跌得幾百容乜易就彈返上嚟

英女皇奶埋就仆街

活在當下

今晚又要辛苦你了

呢個真，無論牛定熊次次咁早gel都出事

女皇呀

話口未完已經彈返一百

我自己買左7場7，8場8孖寶
再加埋子巴兩場鐵角R4 1/2/6 R8 1/7/8

帳面上我都嘔返600點出黎啦
利申：3張大期

搞咩玩咁大
我真係寧願玩期權都唔會玩牛熊
牛熊睇啱方向 但夾上夾落 都可以俾人打靶
期權做long又得short又得 絕對公平

王子中招gel得

準備全家奶野

有10幾萬去玩期指好過啦

收到
唔中打7你地

我d QQ熊

升番曬 冇事啦

有

殺哂d 熊先跌，屌那星

熊都驚

又升返晒
同我沽7佢

ching重牛??

邊有升

升番

Cls
咩事又

星期日跟返你

正呀 回多少少可以開好倉

屌 夜期又星返...

睇怕都要等美帝開市

暴跌 熊二反彈結束 進入熊三

救命呀又彈返上黎
股災已經持續左兩日唔好再有第三日

睇圖囉

快熊 反彈2日就完左

但你睇圖點樣睇到聽日跌

夾到訓係到

空倉撚表示今晚好多花生

來回地獄又折返人間

暴升

牛過，頭先上左天台，e家落返地下

夜期冇低水500 都唔收貨
認真嘅

王子點算

保險資管產品不得直接投資於商業銀行信貸資產

求問有咩影響

夜市LP 左
216仲要19點做到，55止賺，
剩返零成本，老閪都放紙鳶

回調吧

低水緊300

上禮拜你話今個禮拜可以2皮4
最後竟然最高都彈到235
服了

夠刺激啦

牛過應該要跳樓

望圖應該係升wor

次次過夜都中招
今朝執埋執埋果啲都唔夠聽朝豬

睇1929年華爾街股災圖

證明呢區d 高手都係有料
小妹服晒

接近輸哂，收市訓咗身熊過

Drop 硬 怕咩gel

我係拍埋幾次股災，睇個返個波幅其實真係大同小異

做乜鳩出面有人話起左老母面底
楊生你好

聽日等收錢

做咩美期係咁轉燈

唔出奇236熊黎

有2班大戶 一班淡一班好 爭緊

轉左十幾下
牛熊今晚真係買大細

屌呀
又升返

琴日既事喎

聽日真係難講
升趺應該都係低開

巨棍

賭慣㗎啦
唔爭咗賭埋聽日 睇下聽日係牛軍gel定熊軍gel

我要歐洲全紅

德國又咩事

上呀 牛牛！

升返曬 冇事啦

同你對賭 一定唔得

聽日和和氣氣 平開俾大家安心散場得唔得

買左咩

明早 低開加牛

希望美帝又千升，救救我隻牛

次次牛軍咁早gel都出事
我熊軍都係靜靜地贏先

冇架喇

低開抽上
高開回落

牛過揮手區

跌呀殺撚哂啲傻牛

熊過的人有福了

Winter捱過了

今晚向上熔斷多次ok?

近牛

每次refresh 都升到仆街

低水500 係最低下限....

sor
跌返曬 冇事啦

聽日又有平牛入

低水得咁少 聽日有機會綠燈喎

相信美帝，相信侵
今晚又再千升
大奇蹟日

期都妹

牛軍仲有咩好消息未出

聽日燈制日

道期又綠燈
發生咩事

驚閪 聽日低開已成事實

升啦,放長雙眼睇

qqq巴，我黎陪你了

前幾日先跌一千倒升一千再跌返一千

原來連大家樂都6:30 收皮冇堂食
聽日再爆升 都唔知去邊搵2手飯😔

又話睇240

我覺得聽日會升 但唔會爆升
利申 鳩up

上

由坐9皮變6皮
幾時返到家鄉呢
呢3張等期結

食小妹既蟹🥺👉🏻👈🏻

熊軍仲有咩壞消息可以出？^^)

930分升500

其實恆指已經出現教科書式雙底
係咪應該確實進入左熊二反彈浪？

個人意見不代表連登立場

升爆佢 呢d市唔牛就傻

升你老母
上個禮拜我屌完你即刻跌到仆街
再試下先

好重熊？^^)

7500喳
我廢J

冇影響
聽日調整

其實德國都冇爆好勁，點解跌到仆晒街

再多30名黑警確診，萬升

對唔住
放過傻牛一馬 以後唔亂gel

屌你聽日實升

夾撚死佢條仆街咁串

快

我認得你 上次串9 我
最後跌到仆街呀

日升日跌 阿婆都識玩

小妹好記仇

一陣上到24000
禾bin 晒曾經笑禾果d 牙

牛牛瓜 熊熊哈

富途牛牛送小學書包吸引新會然

近排咁多新人
o岩你地用

以後唔敢了
俾條生路好友行下

爆跌

今晚開工ok?

上次就係gel 出禍
豬到呀媽都唔認得

牛左 今晚唔想返工

比我跌一日
500點就夠

做白事呀？

今晚要屌熊仔閪

升500gogogo

今晚個勢都係引牛入局格

夜期又撚牛軍
完全唔跟升

未開市都唔回，應該千升

錯

我果十幾萬過夜牛 有著落？

A50準備倒升

牛軍準備出來了

美帝美帝美帝

棍跌

熊熊哈

跳樓

美股買升定跌好

特價牛

cls一大棍

究竟棍升定棍跌淨係睇住呢度覺得好攪笑

再棍

有冇人知幾點會投票

點部署

見低買牛

呢度真心又有
假膠又有
燈神又有

熊熊哈 升500跌1500

cls頭5分鐘400點波幅

呢度升跌10點都已經係大棍

大棍升，再見了

準備轉燈

DH 已出

痴撚線 頭先我鳩開道期+1
諗住順風車食50點
dllm 一開完 就唔見左
原來秒速平左倉

GG

美帝美帝美帝

好撚大棍不過夜期唔跟

係 比想像中跟得少 我怕冇乜力升上去

唔想升 開市沽佢老母

唔敢gel頭了
平平安安到聽朝開市得唔得

今朝咪升左900點 跟咩

邊個可以解釋到 美股 同恆期 嘅現象

一陣老美倒跌2000點
港女會跌停

升翻1000點先

我以後唔做淡喇放過me啦

聽日訓醒數錢

港女係成熟既市場
so proud

熊軍真係拎晒成個氣勢

大家俾啲信念！跳gellllllll

痴撚線 香港倒跌 精彩

期結大撚哂 美國又點 中國又點

Followwwww

做淡慘過做_

牛軍高台跌水局

高開轉燈低走局

熊呀拿 牛左先再熊啦

港女獨立

好友又被逼害
港女平行時空

冇力了 港女將插得更深了

又係時候再put

升啦 屌你老美 唔係好串嘅咩 仲唔升

跳啦！

準備倒跌一千

快 等緊8000

玩慢少少都仆街

唔玩喇唔玩喇 俾次機會牛軍

唔敢買牛了 唔好再跌喇！！！！！！

dllm

你唔中就聽日比肥婆強姦你

來生不再做牛軍

睇黎聽朝都唔洗哂時間放牛喇
自動消失

次次做牛都變牛排

阿婆都識玩不滅 24000

今晚牛軍熊軍都玩過山車

我代所有傻牛向熊軍道歉
俾次機會

紅燈 跳水700點

輸到無錢搭車去IFC

預感聽日牛熊雙殺

轉燈 垃圾

中撚硬

做牛排了

股市既作用係拎黎跌，點解我要做牛軍

劃緊W

求下夜期跌穿230

世界唔需要我地呢種好友

半個鐘唔夠，
牛熊軍都慘叫

空倉又然

美股乜事咁早跌

彈弓 再上

呢排o的波幅玩死好多人
美股又好港股都好

個彈弓岩先咪向上壓左囉

笑到仆街跳哂水

牛軍.....jump了

屌你 再上多啲

日日一千點上落

半個鐘 升600 跌600，真係玩手指

早2日個2000幾點仲唔夠咩

屌曬你地班牛軍

牛軍唔好認輸 我地仲有機會！

唔敢睇夜期了
每refresh 一次 我塊牛排就愈香

點撚樣呀

奶野

牛軍jump 一陣熊軍又jump

安格斯 好味

轉燈

其實dow上番212附近見短期頂好出奇咩
202-204睇下頂唔頂到

咪又係跌300幾 以為千跌

淡淡好能慘

道指跌86點就打晒飛機

跌撚夠未

牛軍開心佐半個鍾.就爆炸

夠喇!!!!!!!唔巧再趺喇~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

好撚刺激

世界末日啦，跌2百幾點呀，牛軍投降了，唔玩啦

今晚係咩圖？

穿24000 sin la屌

日日都1000點波幅，心臟細啲都玩唔掂

屌奶星熊軍又贏

牛軍跳水圖

目標穿2萬，大家話好唔好

一日個巿未完一日都未輸！

夜期好硬

真心痴撚線...日日千升千跌

好

日日過山車點玩

企錯邊一次就玩完

企錯左幾次

肥仔威威第2
我屌

唔睇了 痴L線

夜期塊膜好薄，好吸引，一隊就可以入曬

我買左位置Q

跟左你地輸撚晒

牛軍又贏

樂觀d 咁諗，如果唔係升左咁多，依家跌緊千幾點

仲有最後一場

熊軍揮手區

大棍！

黎啦黎啦～！

跌唔落 升一千

你唔熊咩屌

漏閘 痴撚線

好一個頭肩底向上

破產啦

畫左條j出黎

姐係咩

冇頭馬拉啦 唔洗GEL

唉屌尾場都唔補了

一晚可以轉幾次燈

我過緊關好彩你隻野幫咗我攞個連贏

屌，睇書學下啦，輸撚死你呀！！！！

痴撚線

今日無入啦唔想再輸

Your name

牛笑到最後

睇唔透聽日開大定細
美女咁chok法

大

唔只夜期 道指都似係頭肩底

就算今晚升
聽朝美期跌開市都係跌

聽日牛氣沖天！！！

跌緊啦

頭肩頂-賣出訊號
頭肩頂 通常發生在股價波段的高檔，
是由一個頭、兩個肩所組成，
「頭部」的位置 高於 兩「肩」。

頭肩底-買入訊號
頭肩底 通常發生在股價波段的低檔，
也是由一個頭、兩個肩所組成，
但「頭部」的位置 低於 兩「肩」。

其他知識：

向好吞噬(破腳穿頭)
向淡吞噬(穿頭破腳)
利好身懷六甲
利淡身懷六甲
鎚頭
射擊之星
倒轉鎚頭
吊頸
曙光初現
烏雲蓋頂
早晨之星
黃昏之星
三白武士
三飛烏鴉

大家做好功課，先好入場賭錢

聽日擺明屠熊

刨丁返去刨自己粒丁啦

Same

咁樣跑到個第二我真係估佢唔到

又係子言巴點解你咁好人 多謝你啊！
不過我其實都睇緊google d名好中二病

升!!!!

絲打圍爐ok?

郭富城隻畜生 武士精神影都冇

唔關郭富城事，係雷神條畜生，仆街隻隻馬都跑唔撚贏，屌佢老母

幾百點咁打來打去

sor，其實講緊道指.....無講清楚

都係果句，技術分析同埋陰陽燭要識，但係唔代表一切，佢只係用過往嘅經驗去推測將來，所以只能夠當作參考，並非一定會發生

連學習ge動力都無，姐係無求生意志，玩乜鳩

我已經攬住隻熊等緊ifc條隊

美帝守到210，港女不動如山

我會做功課㗎啦
今晚會睇大家玩

學完咪又破遠離才是唯一正途

QE過後圖表派無咩參考價值，反而睇消息市/政策市仲有用，讀下各國關係同外交政策

學好基本功，再慢慢睇其他，比錢入左你袋嫁啦

同埋緊貼Twitter

聽日收錢又可以shopping 啦

3。。😑

多謝巴打祝你長搵長有

點解日撚日都見到頭肩底 頭肩頂

跟麵神好過 認真

我屌

難d 落錯盤 都應該幾難返鄉
不過已經睇開 作為新手都係要交學費
呢2個星期開始賺錢就比個2000升玩殘左

唔洗睇啦 呢個星期實上23900早啲訓

屌 點解我會笑左

聽日又要跌翻今日升左果d

道指係咁畫圖

港女冇跟好耐啦 聽朝牛牛瓜

美股用開邊個牌子燈制

好耐用

又升

又到熊軍陣亡啦屌拿聲

又係同港女一樣高開之後大插一下之後慢慢上

聽日跌 我一星期唔帶bra出街

男人老狗帶咩bra

牛： 啊！
熊：啊！！
牛：啊！！！
。。。

啲牛游返上水

肺炎係咪已經完撚左

唔好再升喇！！！！頂唔順了

女黎囉光纖仔

Adr 24000
雖然冇人理

出黎格劍啦

睇錯？

撚完牛軍再撚熊軍

超，末又跌返，我就唔信千升啊

我証明到佢係絲黎

原來個app錯

肥絲

靜哂

追牛了

再沽

今晚咁玩法唔夾死都嚇死晒

點玩啊大哥

屌都唔知點撚樣買吊頸都要抖氣啦

On9
你係女我都係啦

男人老狗平時都帶bra係咩玩法

用隻波音 以為升好多

點解夜期可以仲未轉燈

收市比佢嚇走左d熊

夾硬唔比升

憑咩轉燈？

升撚左2000點比你仲想點撚樣

美女升 港女唔升爺閪咪好冇面?

波音升30% 都唔知貢獻左道指幾多點

咁就跌多啲啦
跌得個200幾點好難瞓得著

佢去左邊

巴打我熊軍嚟
係升咗二千點我比返佢

無佢今日唔洗千升

隻波音真係好撚癲

9x個陣有call/撈底已經發左達

又咁講，佢400車落來90，你夠唔夠膽接火棒

可能已經係依一世人見到最低既股價
但都唔多敢入

成日屌700
隻波音仲撚過份 計下佢幫道指今晚升左幾多點啦

沈門post轉過黎

個陣應該唔會 覺得會再跌

依家諗番 trump開晒聲點名救BA個下就應該要做啲野

馬後炮

熊呀

成也BA敗也BA

恒指=騰指
道指=波指
我屌

真既話 牛軍今晚可以早抖了

升36%
認真咩

尋晚都無跟美帝升

唔怪得今日道指升 夜期跌

記得上年好似有一日道指又係靠波音拉起
但夜期唔跟升第二日現貨仲跌埋

67，真係要跳樓

如果係真 夜期點會得三百點咁少

保守估計千跌
似乎好多人真係唔撚記得左呢單野

熊軍起義!

之前出消息個陣Price in左啦

神聖既(1000)到底會係邊個開呢

最怕佢係未黎料

現價做野 放心

咁都啱..
波音關你香港咩事

今晚美女升純粹係波音撐住
冇其他利好消息刺激美女
反而應該諗今晚如果冇左波音美女應該fall緊
而呢個亦係夜期點解跌o既原因

hi 淡友 (1000)

加nike
我屌 全紅個下 等ba nike繼續升

聽日平開比牛熊軍開心下啦

波音升乜鳩

如果阿里巴巴五月入到藍籌，到時騰指要改名做巴指！

嘩，美女800點

仲炒關稅？out哂喇！無限QE一出上帝都整唔冧個市

不了 賣左巴巴call轉晒美團牛
g持美團入恆指

再望吓夜期
冇升冇跌咁滯

雖然我自己都唔明
但上兩年貿易戰打到最勁果陣
港女美女都係不斷爆上......

今晚巴巴係美國股價坐緊火箭喎

開頭話加稅會大跌
之後再過一排就放風話兩個簽貿易協議而升

關稅

波音轟炸機

其實真定假

美國從周三起 對部分中國商品重新加徵25%關税

根據美國貿易代表辦公室近日公布的針對中國第二批340億美元關税排除清單內商品加徵有效期延長的公告，部分商品自今年3月25日起，將被重新加徵25%的關税。

《環球網》3月25日報道，自2018年7月6日起，美國對總價值約為340億美元的中國出口商品加徵25%關税。

25%之嘛！阿爺比唔起咩？再嘈搵人買起侵侵都仲得

合埋眼牛 派錢

美帝準備千升，港女不動如山

Google 得環球網有講
英文版都係
其他都係話 US debate緊

港女兩日升咗千九幾點，比人抖下氣都得掛阿哥

睇嚟熊軍又輸一仗

大概望過徵稅商品種類
個22種入面其實得LED 一類叫做有大d既影響

熊軍悔改未好能慘

夜期都就快轉燈

無限QE仲買熊，冇腦定智障？

咁2382 2018慘了

美帝兩日升3千都黎

牛市了牛市了

殘體勿屌

iPad pro?

聽日咪又係要跌
美團一日8-10%

上呀牛軍

聽日巴巴大升
美團暴跌

今日終於買咗牛 希望聽日有得食少少

我覺得真係唔出奇

我唔求多，237，238就心足了

睇咁高

我仲要臨近尾市賣咗隻遠熊

全部名都好陌生

買咗近牛？聽日可能低開233，尾市高收237

不如改名叫波指算啦咁撚樣邊個玩

22648

話說淡友post終於就快上4位數

咁點解唔收市前入

呂布係咪第一個開淡友post

港股又話妖 美股又話妖 就快要去外星玩了 ^^)

話時話佢去左邊？

比人話馬後砲
開咩都中事後飛
完美轉角位
咪自己消失

因為比美琪BB呃左

夜期轉埋燈

但之前跟過佢 佢開頭真係幾準

熊軍聽日都係要輸

熊軍上路

佢啲操作冇講晒出黎
但真係完美到咁就太誇張
如果係真
咁就真係高高手

大爆升

佢啲對沖位都幾準嘅
果時提晒水話升得太多要小心啲
啲人冇理佢照all in
又幾個針

估到會升 但都係唔敢落注

所以叫大家真係唔好痾煙
死十次都唔夠
越想追本越輸得甘

夜期接近百升了

1點半 訓得
今晚又千升

就快搶千 ^^)

依2個星期真心學到好多野

仆街真係升..唔敢牛過

熊軍唔係好撚串嫁咩

1000

1001